驚悚！學生飆車撞貨車 眼球爆出懸掛臉頰 圖

《鳳凰網》報導，這起車禍都被路上監視器給拍下，當時這名男學生騎著機車在路上極速狂飆，在撞上貨車的前一刻也未緊急煞車，就這樣撞上載滿鐵條的貨車，導致鐵條直接插入他的眼部，且整個人坐在機車上靠著鐵條無法動彈。靠近一看，一顆眼球更遭到擠壓而爆出來掛在臉頰，滿臉鮮血直流，事後當地警方獲報，立刻前往事發現場並將男學生送醫治療。據了解，警方初步研判，貨車因為載貨超出車體所限，恐會承擔事故的部分責任，詳細事故情形仍有待進一步調查釐清。

二世祖？

父精母血，不可棄也！

冇格呢

小心

支那賤畜
唔出奇

咁貼可以點小心？

咁佢咪可以望到左面囉

哇 我屌 好噁心

全視線

屌你

屌我喺地鐵到叫左出聲
同the walking dead 嗰個Glenn差唔多

咁樣隻眼係咪救唔番

抵撚死

前日見到呢張相啦 就係唔知咩新聞

係勁啲

好撚勁呀，點解咁撚威既你

咩動畫黎

個鼻去左邊

樓上好心貼圖就貼link啦

死左未？

諗起都痛

屌

食緊飯呀

個口做咩鳩?

屌我第一眼以為唔係真人係bio啲模型

咪Quote啦

請問這裡有沒有管理員

屌好不安

慘過死

到底五官分怖係點

唔知點解覺得幅圖好難明

咁似寄生獸既劇情

近乎一樣
btw 想知

嘩屌

真三一

同問

仲未死 咪勁痛

薯蛋頭

都唔算好恐怖好核突姐

屌你嚇撚死

醫番都嘥藥費

唔知點解覺得好撚好笑

好核突

好嘔心

John Carpenter's The Thing

望到都覺得痛

小小野都驚呀廢物

「這件車禍」

起你老母臭西咩！中國人！

每當有呢d恐怖野第一時間好驚發生係自己同家人身上
然後就好希望發生係自己好憎既人身上

應該正面相仲恐怖d

不過貼相就貼link算啦

打左個冷震

核突到呢

禁都唔死

哈有片 條電單車仔自己撞埋去

我屌你老母 碌碌下見到張冇打格嘅相 貼link啦

有無咁細膽

咁都未死?

正

連登仔個膽細撚過鼻屎

老老實實寄生獸都恐怖過佢啦

片呢

人性呢

扣你地口德分

求正面相

諗起walking dead Glenn

一定好絕望

勁過隱
大快人心

有無正面

嘩屌你老母

仲睇唔睇到野

安已不

唔係好明果一條咩黎

假的

睇唔明張圖
點睇都似3d game人物模組崩壞

睇真啲張圖似係啲鐵通𠝹開半邊面
有塊皮既野連住左

點解諗起寄生獸

唔戴頭盔又唔睇路
戇鳩鳩

好撚核突呀屌

塊面來 ????

you won the intetnet today sir

完全睇唔明張圖

睇到都覺得痛

寄生獸
其實塊面係咪冇得整，咁既話不如直接撞死算

睇唔明wo

咀果度唔明

學夏侯惇一野將粒眼球食左佢

Happy tree fd真係終極痴鳩線

如果重睇到野個視覺係點架

屌好核突好驚好唔安落

屌 呢d post先真係有圖 仲要冇格

係咪一定無左隻眼

唔洗飲奶都明目

個個話驚，但又要求片

咁都唔死

咁大力撞埋去唔插穿個頭

我都諗起寄生獸

點解我覺得好似成塊面刨咗落嚟咁
好似啲蘿蔔絲咁樣

好撚似

死咗未？

原來未死,睇圖以為成個頭凹左入去

貨車司機比條撚樣害撚死
不服來辯